26完美急剎無撞到佢但自己仆咗街 阿嬸幫都唔幫就閃人

啱啱放監?

低能架喎
女人除左有塊閪之外 根本毫無生存價值

第一次睇
自己一定唔會sip呢d位
成日有人衝出嚟

屌你過馬路唔望下路

26抵死

我揸26都係咁話

條26撚自己戇尻尻見位就"涉"
睇佢dup到起晒尾就知唔慢
今次係個人就話無大礙
下次係大車遲七日先返屋添呀

咁既車速都剎到車

擺明係電單車唔啱啦

邊都唔抵幫

2

26自己雙白線爬頭

兩邊都唔抵幫

對頭線 巴士塞住前後條路 有電單車衝出黎 ⋯ 求電單車路徑